宜家買iphone會唔會好柒

我部Nexus 5x變左磚, 想換部機, 好似無乜Android機好入手, 想入部iphone SE, 係唔係好柒

P.S. 我已有Sony Xperia XP

我又係用緊Nexus 5x 但未變磚
都想換iphone

要SE做咩

小米/華為
真正身份象徵

因為平
主力都係用Sony Xperia XP
iphone SE只係用黎做無謂野

會好柒，建議樓主買Android機

等多一排公佈ip8 又跌啦 除非你好急

samw nexus 5x 變磚，轉會用iphone

咁有咩Android機好推介?

咁有無人知iphone 8幾時出?

S8

經過碌柒事件, 仲買三叔呀

唔想咁快磚
變磚前會有咩事

無辦法避免, 等於人一定會死, 係避唔到. 係睇下死亡筆記寫左你部機幾時變磚

柒頭用乜都柒

用緊7.1.2 唔敢再更新

大概幾時暑假想買機

部機拎到上手要11月

11月先出? 宜家買左都有五個月先出新機. 呢段期間, 有無機會iphone柒會跌價

月經post

買二手囉

唔要二手貨呀, apple有無識過出限時特價

即係邊間

Pixel